有無人有睇 Game of Thrones

有無人已經為17/4 做緊準備開始翻睇

唔係翻睇
係特登兩個星期前開始睇第一季
準備一野睇八季

想問係邊到可以睇

上個月先睇晒1 - 7

重溫緊

追到第四季 真係好撚正

岩岩導左個fd開始睇，自己都順便重溫緊準備s8

都好喎,翻睇一次先...

應該問有無人無睇

公司啲鬼佬同事個個都有睇 痴撚線
搞到我地忍唔住一齊睇埋一份

有無人同我一樣 想快啲有得睇新一季 但心底裡又唔想咁快完

我到而家最深刻一幕,
都仲係hold the door

sansa快啲死！！

岩岩睇完第四季

DAKINGINDANORF!

睇到第四季好停

Hold the door

叫我?

睇到有個

第六季第一集 sansa同Theon跑果陣有6條友兩隻狗追住佢 Brienne同pod淨係殺左5條友

14:54開始

仲有 u raped her, u murdered her!

同埋tyrion i demand a trial by combat

超震撼

神伏筆

Cersei 炸左教堂都超正 睇到呆撚左

好撚期待，想搵d fd到時一齊睇一定好high
btw有冇睇書撚？最近出左fire and blood

早兩日買左 準備刨 攞系手都興奮

唔知d英文難唔難啃，驚睇到嘔
希望完左劇會出第六冊啦
劇d仆街都死哂，淨低嗰d個個都好鐘意，最後一季實狂派便當

第七季好撚爛

又未到好爛，係多左bug位啫

now紫色個app咪有囉, 叫nowe, 頭個月免費, 睇完cut鬼咗佢就唔洗比錢

香港好似15號朝有啦wo, 同美國同步
btw, 而家先睇到第2季, 慢慢睇可以接到S8就最正

等到頸都長

建議你唔好再入呢d post,如果唔係你將來會後悔

之前喺書局睇過兩眼 啲英文難到都係放返低
不過圖書館好似都有得借中文版

新嗰本應該未有掛?
自問太廢, 都係等返中文版

唔太鐘意本野敍事手法，似好悶既歷史書
利申ASoIaF死忠

新嗰本好似未有
睇完劇再睇返書係有啲幫助嘅，不過可能自己英文有啲差所以睇唔明啦

The Lanisters send their regards

有無人馬拉松式一齊睇

睇中文啦, 不過佢人物太多世界觀太大d名又成日一樣, 真係要一次過煲先會記得發生咩事

點樣一齊睇

有個有睇埋書嘅朋友都叫我睇咗劇先 會易了解啲

好期待 幾個月前一氣呵成由season 1 追曬

呢個真

上個星期先開始追 宜家晚晚都追到第朝返工都勁眼訓

stark 第9集死

某幾條友智商急跌

睇到屌老母

有冇人已經原諒左theon

套劇同書嘅情節有偏離嫁

大家最深刻係邊幕
我自己係 Red Wedding

hold

Brandon呢

little finger

1. Red wedding
2. Ned Stark 死
3. Hodor

用club sim申請HBO可以唔洗簽約

上個月申請左HBO GO 追晒GOT 有冇其他古裝劇推介

拍得好普通

情節一定係咁多季最爛得燒錢既戰爭場面睇得過

Where is my dragon

冇睇過小說睇到red wedding睇到呆撚左

已經resign埋打算專心起屋煲

書嘅內容起碼係劇嘅幾倍，btw 個肥佬由第一季拖到第八季都未出新書

不了直接睇算反正都搞壞晒last season

我覺得第六本應該出完劇一年內都可以，係最後春天嗰本唔知寫唔寫到

oberyn開頭好型棍 最後柒到甩碌

我覺得係Tyrion on trial嗰幕，我重睇左呢段好多次

等緊最後一季

You know nothing Jon Snow

Same. 當事反應係

雖然唔係特別好睇
但追開都追埋最尾一季

Sansa 係咁多角色中變化最大
由當初怕事無知少女到lady of winterfell

Red Wedding 太震撼
唯一叫做比得上既雖然唔係同一種震撼但係都嚇到我既係第4季最後個集
成套野睇到個到叫做最中意既角色既末路

Kings landing 宗教個段全部飛晒，悶到pk

其實佢會唔會係全GOT入面最好抽嘅人

希望劇透死全家

香港有無地方可以一齊睇

khal drogo 可以一戰但好抽都不如好運

仲有雙劍佬arthur dayne

呢幕係第幾集?

Season 4 ep6

果part真係勁悶 唔知知教主想點

Thanks

然後roll credits 個改版嘅 rain of castamere 聽到毛管動 超正

唔係吖 ks emily clark 個變化 都好大
由開頭被人賣去做雞 做到 mother of dragons

個人覺得最後cersei 炸撚左間sept 個part幾爽皮

night king應該最抽得😂

ks 可以考慮下順便賺翻筆

外國好多bar都會咁做，一齊嗌個下好正

想睇龍母知道自己同Jon snow 亂倫之後會點

味一樣比人練爆個頭， 魔山呢d 狂戰士好難打

下? arthur dwayne 系被ned stark 殺架wor

睇到第五季
希望4月睇得哂然後岩岩好出S8
電話plan包左hbo go可以慢慢睇

佢如果唔係比人偷襲 死嗰個好大機會係Ned Stark

呢三個高手都係因為on9原因致死，所以我先話好抽不如好運

有無人覺得其實arya係呢一幕已經死左

唔好玩啦

冇

一下秒龍仲識開技復活邊夠佢玩

我覺得Arya 先係變化最大，靠自己努力去實行復仇
Sansa 由頭到尾都係一個無料八婆，永遠都係靠人幫佢救佢
龍母就天賦異賦加主角威能（自身防火仲有三條龍）根本係bug

Dracarys

一定得
我12月開始追 2月中睇曬

Lm

可以咁睇既，Sansa本來係大小姐港女格，經過咁多經歷變到宜家咁已經好大轉變啦。佢唔似細妹能武，又唔似細佬有特殊能力，唯一有用就係佢身份同關係。所以佢都叫直接/間接救番jon snow同打番winterfell番黎既。

出預告未姐屌

好抽不如有腦 2個都係輕敵

khal drogo 馬王真係好型, 可惜第一季就退左埸

但係我上年9月開始睇到宜家都未睇完

其實2月7日開始睇一日一集, 4月14日就睇完...4月15睇新一集

網吧 成日見人網吧睇劇

呢種

有無考慮過夾人租場黎睇 其實有d心動想搞 大家認為可唔可行?

金鐘m記？

其實如果夠人夠資金可以租酒吧
大家不妨被d提議

d時間好撚西 一系 5am 一系 10am

租完個場用vmus 播有無得諗

有冇啲自住巴絲屋企home party都夠好想一班人嗌住睇

home party 實搞撚到金鐘咁撚樣款

租場都係架啦
或者圍內搵十個人左右少少地咪算

其實有得諗，唯獨是驚無1080或者d人因為唔係直播而唔去
不過應該已經系最好嘅辦法，咁場地方面大家認為應該搵咩場，真心覺得酒吧正但係一定要推到夠人參加

有人肯借間屋出黎先得架
更何況推到更加多人知就有機架喇
真心想搞大佢

租個party room 有無得諗！？

棄左劇。。等佢全劇完晒先再睇

咩網睇

有得諗！應該都係放工後啲時間架啦

往常好似係星期一夜晚就有資源，但今季加長左唔知d字幕組做唔做得切
hbo係幾點有？

Hbo 係星期一朝早9點播，如果有買now 個hbo 組合，根據上年經驗，播完兩個鐘內就有得點播睇翻

睇到 S3 已經放棄咗
覺得悶.....

番睇番小說

HBO買PLAN係o係電腦家手機apps睇?
有現場直播同2個鐘之後點播?
有冇字幕嫁? 謝謝

我屋企買左now個hbo 組合，可以電視or電腦&手機app睇，有現場直播同之後點播，有中文字幕。

我諗如果上hbo 個網買hbo go應該都做到上面果啲

咩價位啊巴打?
之前見人話可以用club sim 申請無約

唔知呀，我唔係打手黎架

我now tv 一向只有disney channel 俾小朋友睇，
上星期佢打黎問我續約，佢送多一條hbo / fox 頻道俾我，
今次got我唔駛等大陸字幕組了

送得咁合時
不過週一都係要等放工後先睇到, 嗰日要唔好上網先得, 實有d仆街劇透

咁睇後都係搞都有d難度

如果HBO GO OTT + 小米盒子國際版唔知得唔得?
定係用NOW E?

Now E 有免費睇一個月，搵兩個巴打申請就搞掂啦

red wedding 個集真係第一次會特登重睇成集

但買盒要成千蚊?

等完埋第八季，一定會出全套合輯，到時先叫扺

睇一百次都笑

唔會俾錢ONLINE重溫
我本身有買BLURAY

預告已出

今年度必睇大作

有時覺得睇預告都會spoil左部分
所以通常都會避免

I’m the king, Protector of realm!

First of His Name, King of the Andals and the First Men, Lord of the Seven Kingdoms, and Protector of the Realm.

Awesome my lord, I can’t write it all

可能係，佢原本可以輕取魔山

阿瑟戴恩唔算On9，係輸俾人偷襲啫。
反而奧伯倫真係死得on9，但我都覺得佢好型棍。

準備訂HBO GO三個月通行證睇FINAL SEASON

其實兩個都係被人偷襲以為自己贏硬

hodor hodor

淨係諗起嗰幕都想喊

有冇人睇埋書？

fire and blood 睇左半本

Chaos isn’t a pit. Chaos is a laddar

"many tried to climbed but failed"
-Little finger
講完就玩撚完

硬係覺得Little Finger冇咁易死
佢咁醒目點解會唔知Lady Sansa想做佢

輕敵
自問其實最想睇 little finger or lord varys 坐上iron throne

All men must die

呢本野講咩？ 見誠品賣

之前最鐘意little finger

因為編劇懶，佢俾人捉到那集舖得好鬼柒
係咪又偷聽又跟蹤咁

講翻班targaryan 嘅歷史
即aegon the conqueror 個班點打江山 點撚9 seven kingdom 搞到最後被人推翻

講到鍾意其實好鍾意個死老野同 the spider
如果同路人物佢地出色好多
little finger太過張揚 全世界都知佢好有野心
但係個 grand maester 全程扮 on9其實好聰明
the spider 都好小心 睇到佢收埋閹佢條仆街黎折磨 心都寒埋
值得睇↓

星期六開始每日睇1,2集
應該可以啱啱好駁住第八季開始

開左tg 關於 大結局一齊睇bbq
有興趣入黎講下點樣搞

Cersei炸咗個Sept of Baelor嗰集真係好癲
有冇人都好鍾意Queen Margaery